［清算］有邊位愛國藝人仲未出「What a Shame for Hong Hong」嘅post？？？

快啲係微博舉報佢唔愛國、港獨

Push

推

班愛國護旗手去哂邊

全民抵制
TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

強國臭四垃圾九線TVB偽人谷微

正是新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名再扮新人

兩年出同一首歌出兩次搏大懵呃獎攞

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要無故被雪

呢條粉樣藍絲谷微又唔洗收皮

強烈要求大台好應該一視同仁將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

Email : tvbpr@tvb.com.hk

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨